2018年国内ソシャゲ課金売上ランキング(暫定)がでる！！ 上位勢は納得のメンツに！

タイトル(運営元) 予測集計
1位 モンスターストライク(XFLAG, Inc.) 1,269億円
2位 Fate/Grand Order(Aniplex Inc.) 1,181億円
3位 荒野行動(NetEase Games) 719億円

4位 パズル＆ドラゴンズ(GungHo Onlin…) 682億円
5位 ドラゴンボールZ ドッカンバトル(BANDAI NAMCO…) 438億円
6位 グランブルーファンタジー(Cygames, Inc.) 333億円
7位 Pokémon GO(Niantic, Inc.) 314億円
8位 実況パワフルプロ野球(KONAMI) 295億円
9位 LINE：ディズニー ツムツム(LINE Corpora…) 289億円
10位 戦国炎舞 -KIZNA-(Sumzap Inc.) 274億円

11位 LINE(LINE Corpora…) 266億円
12位 LINEマンガ(LINE Corpora…) 264億円
13位 プロ野球スピリッツ(KONAMI) 243億円
14位 アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ(BANDAI NAMCO…) 221億円
15位 バンドリ！ ガールズバンドパーティ！(Craft Egg Inc.) 216億円
16位 白猫プロジェクト(COLOPL, Inc.) 211億円
17位 リネージュ2 レボリューション(Netmarble Ga…) 194億円
18位 Winning Eleven 2018(KONAMI) 155億円
19位 星のドラゴンクエスト(SQUARE ENIX INC) 150億円
20位 LINE ポコポコ(LINE Corpora…) 149億円

厲害了的國

如果我大pad 上年出fate合作 就入到頭3

fgo比狗玩

垃圾fgo都頭二

汪

可憐的非鳩狗 得返幾年命

內衰都頂唔順 班非鳩仔 決定執撚左佢

福袋抽埋d 7野之後 我就決定擺爛個ac

係 大暗鍋 唔分職
又天草up 垃圾fuck袋

反觀人地超得

好人無好報
Cy爸爸送咁多都輸飛狗

班fd仲瘋狂恥笑我中教授 嬲到我...

希望有朝一日 我地中國 可以稱霸全個榜！

SquareEnix咩事

炒短線課金業績縮晒水

全部加埋都唔夠起水舞間膠鐵

不嬲都垃圾